二選一 Pepsi廣告

BLACKPINK
IZ*ONE

我揀呢個

Jisoo超低胸

?

呃正皮？

Jisoo 正到

IZONE賣益力多廣告岩D

冇權F大奶奶不啦

??

銀河+Ravi

百事都唔好飲，兩個都不了

油B屈到

周周
權f

周周❤️❤️

👍

JISOO VS 元英

JISOO VS 周周

推

呢個先係最正嘅pepsi廣告